藍絲深紅家人就嚟生日 諗唔到送咩蛋糕

如題 深紅愛國愛黨家人 已放棄感化

但我深知佢心底內依然嫌棄國貨
不過始終屋企人 拋開政見 都要慶祝
想問下蛋糕送咩好

暫時諗到訂個國旗生日蛋糕寫簡體“生日快乐”
大家有無idea

自推一下

蘋果日報

淘個蛋糕落黎

驚佢唔食 訂嚟晒錢

送唔切 btw唔淘寶

keywords: 大陸蛋糕

重糖蛋糕

訂個深紅國旗蛋糕上面寫“伟大的_ _ 祝你生日快乐”好無
其實都無咩目的 純粹想表達下不滿 咁愛國呀 快啲po上朋友圈表揚下我

國旗蛋糕

大笑咗出嚟

heehee我地sync咗 我岩岩都係咁諗

返大陸買

驚有毒

冇毒返大陸買黎做乜

比屎佢

呢啲屋企人你仲要?

淘寶啦
愈平愈劣質愈好
俾佢知偉大嘅中国有幾高質

蛋糕係西方發明，買壽包比佢就算

笑撚死 Google完國旗蛋糕出啲咁嘅野

蛋糕外面係國旗樣，入面就用竹灰蛋糕，一切落去係黑色既

我都要食

近親嚟

咁又點

光復香港

直頭唔好送

遲啲同佢去旅行諗住book啲大陸航空 姐係成機大陸人又唔安全果啲

五星紅旗

毛語錄

咁要自己整 街未必有

時代革命 下次有朋友生日一定訂呢啲

我有印象見過，但唔記得邊間
其實要整國旗樣蛋糕出面都未必有
你可以試下搵啲網店，或者真係會整到

唔洗理佢啦
河水不犯井水

有咁娘得咁娘 好似係裕華國貨買返黎咁撚樣

老毛蛋糕

華生突破盲點
根本佢暗底裡係朋從命強，逆來順受，最怕人搞亂香港，又唔撚諗下點解啲人要出嚟示威，次次聽到佢講野都燥

嘩 驚

正有此意

國旗

所以話咗已放棄治療

笑撚死 我就係想要咁嘅效果 大家有無貨哈哈

人頭蛋糕？咁分嚟食果陣咪。。。

搵毛魔張相拎去訂造蛋糕
上面寫著“同志，生日快乐”

Sure Winnie the Pooh 蛋糕啦
件衫改五星旗

想刺激佢既咪五大訴求
唔想刺激佢既咪生日快樂
你想點?

訂乜嘢蛋糕呀
自己整啦
你可以落喎？

送中蛋糕

習維尼蛋糕／小熊維尼不過五星旗衫

土地公style 又紅又金
賀佢老母

鐘意你個唔淘寶

個蛋糕名叫亡黨蛋糕食得開心啲

咁你咪一齊死

壽桃，換左入面啲餡做屎

冇得自己做嘅話發揮空間好有限
會唔會有巴打可以幫手

支持國貨叫佢食翻大陸野啱

都唔錯 可以諗下

有幾親先？預咗送完之後就反面？

依個比起國旗蛋糕應該易搵啲 但五星旗嘅衫有啲難搵

上面寫生日快樂，中国製造囉 自己去旺角買翻另一個蛋糕盒

係「生日快乐」

蝗蟲蛋糕

淘寶訂維尼國旗底蛋糕叫佢自己拆件簽收

唔想咒埋自己
btw本人心理健康 好多野未做 未結婚未成家立室 絕不自殺

係度都聞到陣腥味

笑撚死 越核突越想要

好玩唔玩玩屎

其實深紅嘅話就算嫌棄國貨都應該會對國旗冇反應
一係搵下而家呢個時候仲有冇啲咩工作坊收錢比少少地方你自己尻整一個
生日快乐 中国制造呢啲基本
再同佢講"我用咗中國最偉大嘅淘寶淘落黎架 驚唔驚喜 意唔意外呀?"

佢地食又唔係你食

雪芳蛋糕

支持解放軍出兵香港 一國一制 資產共產

唔麻煩其他人啦 我都係想發泄下 應該Winnie the pooh最易搵

送個鐘型蛋糕俾佢

買個菜肉包咁上下size好啦 唔好浪漫金錢

全紅，有黨旗既

蛋糕上面有中國地圖
比佢地慶祝生日黎切個蛋糕

共產黨國歲

叫黨同佢慶祝

中國人食乜蛋糕,梗係食紅雞蛋啦
最多咪喺上面用顏料畫返五粒星囉

棺材型蛋糕丶
升官發財又彈高

送國貨

買過期雞蛋同麵粉俾佢自己整

用英文寫
佢咪睇唔明

試下搵網店 訂糖膠蛋糕

淘寶訂個國旗蛋糕畀佢

淘寶！！

玩9你屋企人呀
淘！！！

加句中共萬歲

中國地圖蛋糕
切果陣影低

岩啦 佢一切就幫佢影張相
放上國安篤灰網
用黨旗更有說服力

送中

三高蛋糕

拜神蛋糕(附高級檀香2支)

或者加句「今宵请你多亲共」

一切就侮辱國旗

參考吓呢個design

洋鬼子先食蛋糕
買件馬拉糕算啦

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

蛋糕呢d外國勢力發明嘅嘢點可以送
買個壽包仔記得切開中間少少咇d蓮蓉出嚟

淘寶
或者紙紮

一係中囯地圖，切佢四分五裂

咪撚慶祝 收起愚孝

我個人黎講就鍾意維尼蛋糕
肥嘟嘟今家肥屋潤好意頭

真係好玻璃心

咁就買國貨啦

自己去蛋糕原料鋪買包星星朱古力

國旗蛋糕
仲要好撚多嘔心紅色cream個隻

用簡體寫「中共祝你XX大壽」「共產黨萬歲」

印張有老毛/習大大嘅相上個蛋糕到

國旗啦

有咩餸頭餸尾咪加入去 話曬自製 夠曬心意

曱甴蛋糕

流心眼球蛋糕

大陸製蛋糕 樣樣衰衰 睇到都知難食果種

深紅五星国旗壽包

國旗蛋糕好撚仆街 逼個廢老親手切

XX同志

買張高鐵單程飛送俾佢 叫佢唔使返黎

曾經收過一個寫住RIP嘅蛋糕 比你參考下

用習種張相好D喎
依家發覺佢哋開口埋口習大大 習大大
可能見到實物興奮到心臟衰竭死撚左

五星紅旗蛋糕

供著國旗蛋糕會腐敗。。

記得book完自己有野做買另一日機票叫佢地自己撘大陸機

黃頭盔蛋糕

買部會爆炸嘅華為

即使政見不同都好，話曬都係屋企人🌝🌝

微信俾佢就得啦！

深紅食紅雞蛋啦

蚛蟈紅
紅到發光，一睇就知重元素週期表
幫襯奶共蛋糕店，再做手足
食到有曱甴丫，四腳蛇丫

話減肥唔食咪得囉

2019自由之夏

protein cake

好似第二張咁 寫
出生年份-2019
再print張黑白車頭相放上蛋糕

笑死，佢最近好鐘意睇cctvb果出咩咩大廈

太多覆唔晒 多謝大家嘅idea 全部都好有創意

毛語錄金句

我舊同學，傻仔ken！！

錯版終國旗